{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074992?place[place_type]=GID&place[gid]=1074992&place[latitude]=37.8084519219&place[longitude]=127.6354068971&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 파인힐펜션"
    },
    "text": "川の近くに位置する江村ファインヒルペンションは、様々なレジャースポーツが楽しめる場所で、恋人や家族のためのスポーツ施設とMT、ワークショップのための客室を用意しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合にはペンションに事前連絡が必要で、基準人数を超えると追加費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットはペンションに入室できず、青少年の男女同室での宿泊は禁止されますので、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任がお客様にありますし、喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 予約時に料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、また共同バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができ、駐車スペースもペンション内に設けられています。 周辺の観光地としては、エリシアン江村リゾート、加平レールバイク、ジェイドガーデン、南怡島、ザラ島などがあり、客室はA棟とB棟に分かれており、基準人数と最大人数が異なる様々な種類の客室をご用意しております。 予約の際にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。基準人数を超える場合は追加費用が発生する可能性があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットはペンションに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損傷や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損傷や紛失については、お客様の責任となります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "カスタマーセンターを通じた払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しは可能です。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表に誤りがあった場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に料金及び料金表に誤りがあった場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "共同バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては、エリシアン江村リゾート、加平レールバイク、ジェイドガーデン、南怡島、ザラ島などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "客室はA棟とB棟に分かれており、基準人数と最大人数が異なる様々な種類の客室をご用意しております。予約の際にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 558
    }
}